Herschel集中討論區

好似唔多覺連登有Herschel既post
有無同好？定香港已經無人再用Herschel野

其實我覺得平價背囊黎計Herschel都幾好用

純粹講外觀係唔錯既
但實用性唔高喎
成個袋冇間隔
急起上黎會搵唔到野

利申：有幾隻Herschel

呢個都係
因為我主要用little America返學，其實都係擺部mba同notebook加個水樽，所以又無呢個問題

你地LA 用 Mid-volume 定 正常款?
而家用緊Retreat, 有時放野唔夠位, 但有時就好多位下

煩緊買 LA Mid-volume 定 正常款

靚係幾靚
但無乜單孭袋

中學雞必用

我就用正常
利申：買果時好似仲未有mid

鐘意佢的Thomas wallet

有個little america,揹住企係到搵野會好狼狽

想買多個little america，二揀一，大家點睇

而家香港邊到仲有Herschel分店？
LCX嗰間執咗

朗豪坊好似有間？

希慎有

依個牌子通常戇鳩用

第一張係Grey?

Zalora 買好撚平

係呀

Grey琴晚zalora唔洗兩舊水
宜家加左
要五舊水

用緊呢隻幾o 岩我 , 我習慣將d 野分類入唔同收納袋

我買左（好似係）上面果款，早幾日買個價好似係$367.2